# Chinese translations for io.elementary.onboarding package.
# Copyright (C) 2019 THE io.elementary.onboarding'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the io.elementary.onboarding package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: io.elementary.onboarding\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-21 17:29+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-14 02:38+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"installer/onboarding/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"

#: src/MainWindow.vala:32
#, c-format
msgid "Set up %s"
msgstr "配置 %s"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:84
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:103
msgid "Skip All"
msgstr "跳过所有"

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:106
msgid "Back"
msgstr ""

#: src/Views/AbstractOnboardingView.vala:111
msgid "Get Started"
msgstr "开始"

#: src/Views/AppCenterView.vala:22
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get the apps you need on AppCenter. Curated apps are made for elementary "
#| "OS and reviewed by elementary."
msgid ""
"Get the apps you need on AppCenter or sideload Flatpak apps from alternative "
"stores."
msgstr ""
"从应用中心中获取应用。受信任的应用是为 elementary OS 量身定制并由 elementary "
"审核过的。"

#: src/Views/AppCenterView.vala:24
msgid "Get Some Apps"
msgstr "获取应用"

#: src/Views/AppCenterView.vala:33
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Get the apps you need on AppCenter. Curated apps are made for elementary "
#| "OS and reviewed by elementary."
msgid "Get apps made for elementary OS and reviewed by elementary on AppCenter"
msgstr ""
"从应用中心中获取应用。受信任的应用是为 elementary OS 量身定制并由 elementary "
"审核过的。"

#: src/Views/AppCenterView.vala:51
msgid "Sideload apps from alternative app stores like Flathub"
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:13
#, c-format
msgid ""
"Only use this pre-release version of %s on devices dedicated for development."
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:15
msgid "Early Access Build"
msgstr "预览版"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:22
msgid "You will not be able to upgrade to a stable release"
msgstr ""

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:28
msgid "Some features may be missing or incomplete"
msgstr "某些功能暂时缺失或未完成"

#: src/Views/EarlyAccessView.vala:34
msgid "Report issues using the Feedback app"
msgstr ""

#: src/Views/FinishView.vala:22
#, c-format
msgid ""
"Enjoy using %s! You can always visit System Settings to set up hardware or "
"change your preferences."
msgstr "开始使用 %s！您随时可以访问系统设置应用更改硬件选项及您的偏好。"

#: src/Views/FinishView.vala:24
msgid "Ready to Go"
msgstr "系统已准备就绪"

#: src/Views/FinishView.vala:29
msgid "Open System Settings…"
msgstr "打开系统设置…"

#: src/Views/GuestView.vala:10
msgid "This temporary session will be reset when you log out."
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:12
msgid "Guest Session"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:19
msgid "All data created during this session will be deleted"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:25
msgid "Settings will be reset to defaults"
msgstr ""

#: src/Views/GuestView.vala:31
msgid "Save files on an external device to access them later"
msgstr ""

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:22
#, c-format
msgid ""
"Old files can be automatically deleted after %u day to save space and help "
"protect your privacy."
msgid_plural ""
"Old files can be automatically deleted after %u days to save space and help "
"protect your privacy."
msgstr[0] "可以将旧文件设置为在 %u 天后自动删除，以节省硬盘空间和保护隐私。"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:33
msgid "Housekeeping"
msgstr "自动清理"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:38 src/Views/HouseKeepingView.vala:48
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:64 src/Views/HouseKeepingView.vala:80
#: src/Views/HouseKeepingView.vala:96
#, fuzzy
#| msgid "Automatically Delete:"
msgid "Automatically Delete"
msgstr "自动删除："

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:40
msgid "Old temporary files"
msgstr "旧的临时文件"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:56
msgid "Downloaded files"
msgstr "下载的文件"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:72
#, fuzzy
#| msgid "Trashed files"
msgid "Screenshot files"
msgstr "回收站文件"

#: src/Views/HouseKeepingView.vala:88
msgid "Trashed files"
msgstr "回收站文件"

#: src/Views/NightLightView.vala:22
msgid ""
"Make the colors of your display warmer at night to help prevent eye strain "
"and sleeplessness."
msgstr "在夜间将您的显示器色温调暖以缓解眼部疲劳和失眠。"

#: src/Views/NightLightView.vala:24
msgid "Night Light"
msgstr "夜灯"

#: src/Views/NightLightView.vala:34
msgid "Night Light:"
msgstr "夜灯："

#: src/Views/NightLightView.vala:40
msgid "Adjust schedule and temperature…"
msgstr "调节日程与色温…"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:24
msgid ""
"Use Mail, Calendar, and Tasks with an existing online account to sync "
"emails, events, and tasks with this device."
msgstr "借助网络账户同步邮件、日历事件、待办事项。"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:26
msgid "Online Accounts"
msgstr "网络账户"

#: src/Views/OnlineAccountsView.vala:31
msgid "Connect Online Accounts…"
msgstr "连接网络账户…"

#: src/Views/StyleView.vala:69
msgid ""
"Make it your own by choosing a visual style and accent color. Apps may "
"override these with their own look."
msgstr ""
"选择视觉风格与强调色，个性化您的操作系统。应用程序可能会以其自带的外观来显"
"示。"

#: src/Views/StyleView.vala:71
msgid "Choose Your Look"
msgstr "选择系统外观"

#: src/Views/StyleView.vala:116
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/Views/StyleView.vala:125 src/Views/StyleView.vala:149
#: src/Views/StyleView.vala:173
msgid "Style"
msgstr ""

#: src/Views/StyleView.vala:140
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/Views/StyleView.vala:164
msgid "Sunset to Sunrise"
msgstr "从日落到日出"

#: src/Views/StyleView.vala:182
msgid "Blueberry"
msgstr "蓝莓色"

#: src/Views/StyleView.vala:187
msgid "Mint"
msgstr "薄荷绿"

#: src/Views/StyleView.vala:192
msgid "Lime"
msgstr "青柠色"

#: src/Views/StyleView.vala:197
msgid "Banana"
msgstr "香蕉黄"

#: src/Views/StyleView.vala:202
msgid "Orange"
msgstr "阳光橙"

#: src/Views/StyleView.vala:207
msgid "Strawberry"
msgstr "草莓红"

#: src/Views/StyleView.vala:212
msgid "Bubblegum"
msgstr "泡泡糖"

#: src/Views/StyleView.vala:217
msgid "Grape"
msgstr "葡萄紫"

#: src/Views/StyleView.vala:222
msgid "Cocoa"
msgstr "可可色"

#: src/Views/StyleView.vala:227
msgid "Slate"
msgstr "石头灰"

#: src/Views/StyleView.vala:232
msgid "Automatic based on wallpaper"
msgstr "根据壁纸自动设定"

#: src/Views/StyleView.vala:357
msgid "accent color"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:10
msgid ""
"Updates can be automatically installed when your device is connected to the "
"Internet."
msgstr "当您的设备接入互联网时，更新会被自动下载并安装。"

#: src/Views/UpdatesView.vala:12
msgid "Automatic Updates"
msgstr "自动更新"

#: src/Views/UpdatesView.vala:19
#, fuzzy
#| msgid "Free & Paid Apps:"
msgid "Free & Purchased Apps"
msgstr "免费和付费应用："

#: src/Views/UpdatesView.vala:21
msgid "Apps being tried for free will not update automatically"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:31
msgid "Operating System"
msgstr ""

#: src/Views/UpdatesView.vala:33
msgid "Will be installed when you choose to restart this device"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:85
msgid "What’s New"
msgstr "新特性"

#: src/Views/WelcomeView.vala:88
#, fuzzy
#| msgid "Welcome to %s!"
msgid "Welcome!"
msgstr "欢迎使用 %s ！"

#: src/Views/WelcomeView.vala:94
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Continue to set up some useful features. Visit the links below for more "
#| "information about %s."
msgid ""
"Continue to set up some useful features. Visit the links below for more help "
"with getting started."
msgstr "想了解更多实用功能？请访问 %s。"

#: src/Views/WelcomeView.vala:137
#, fuzzy
#| msgid "Basics Guide…"
msgid "Basics Guide"
msgstr "基础引导…"

#: src/Views/WelcomeView.vala:144
msgid "Get Help"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:151
msgid "Our Website"
msgstr ""

#: src/Views/WelcomeView.vala:158
msgid "Get Involved or Sponsor Us"
msgstr ""

#~ msgid "Community Support…"
#~ msgstr "社区支持…"

#~ msgid "Get Involved…"
#~ msgstr "参与项目…"

#~ msgid ""
#~ "Continue to set up some useful new features. For more detailed "
#~ "information about updates, check out <a href='https://blog.elementary."
#~ "io'>our blog</a>."
#~ msgstr ""
#~ "想了解更多实用功能？请访问我们的 <a href='https://blog.elementary.io'>博客"
#~ "</a>。"

#, c-format
#~ msgid ""
#~ "This pre-release version of %s should not be used in production. <b>It "
#~ "will not be possible to upgrade to the stable release</b> from this "
#~ "installation."
#~ msgstr ""
#~ "此预发布版本的 %s 不能用于生产用途， 届时您将无法从此版本升级到<b>正式发行"
#~ "版</b>。"

#~ msgid "Major Known Issues"
#~ msgstr "主要已知问题"

#~ msgid "Browse AppCenter…"
#~ msgstr "浏览应用中心…"

#~ msgid "Flathub"
#~ msgstr "Flathub"

#, c-format
#~ msgid "You can also sideload Flatpak apps e.g. from %s"
#~ msgstr "您还可以从 %s 等网站下载并安装 Flatpak 应用程序"

#~ msgid "Curated apps are not available in AppCenter"
#~ msgstr "应用商店中 elementary 专属应用暂时不可用"

#~ msgid "The visual style is unfinished"
#~ msgstr "视觉外观还未定型"

#~ msgid "More issues on the 6.0 Release Project…"
#~ msgstr "更多关于 6.0 版本的信息…"

#~ msgid ""
#~ "Receive a prompt when an app requests this device’s location. If "
#~ "disabled, all location requests will be denied."
#~ msgstr ""
#~ "当应用申请使用位置权限时，您会收到通知。如果您关闭权限，所有位置请求将会被"
#~ "取消。"

#~ msgid "Location Services"
#~ msgstr "位置服务"

#~ msgid "Location Services:"
#~ msgstr "位置服务："
